有冇人好易沉

人肥係易沉啲

Serious post

垃圾

通常會用水泡

同時搵幾條女傾分散下注意力囉

你條道友收皮la

做唔到

無用

你成日抹黑我係咩居心？

你自爆的

講你就當係？我強姦殺人放火犯添呀

我以前開頭會架
話哂d女又靚又主動
點知上完常仔沖涼唱k後先發現
d女全部都係為錢
有錢無套口爆甚至中出都得
只要你比錢就得
轉個撚頭同第二條仔又講返同一番說話
又話你大碌又話你屌得最勁同你扑野最撚舒服
所以我而家學精左
唔撚理鳩條女嗌痛
下下屌撚到佢黑面
比錢個陣唔會比貼士
亦都唔撚會返食
下次又可以屌第二件
全世界咁撚柒多女幾撚時先屌得哂？
所以過來人話你聽唔好撚沉船呀
真係好撚柒on9

夠鐘食藥

叫雞？

唔係

Flirt吓又沉咗